{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057180",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161162?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 영남알프스 케렌시아"
    },
    "text": "くつろぎのひと時を提供するために、様々な施設を備えたケレンシアホテルがあります。 ケレンシアホテルは嶺南アルプスの美しい自然を鑑賞しながら大切な人々と楽しい時間を過ごすことができる所です。 当ホテルはお客様を最優先に考え、予約可能な限り安心して快適な空間を維持するために最善を尽くしています。 入室基準と追加人数料金の決済に関する規定をご確認ください。 特定の日と祝日には料金の変動がある場合がありますので、ご注意ください。 また、払い戻しおよびキャンセルポリシーは、規定に基づいて異なります。 入室の際は身分証明書を確認し、未成年者の入室は制限され、保護者同伴がある場合のみ可能です。 ケレンシアホテルは禁煙客室で、無料Wi-Fiも提供しています。 未成年者との男女同室での宿泊は制限され、身分証明書を持参しないと利用制限や払い戻しはできません。 また、備え付けの物品の盗難、毀損や汚染の場合、損害賠償や洗濯費を請求することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ケレンシアホテルはどのような施設を備えていますか？",
            "answer": "ケレンシアホテルはくつろぎのひと時を提供するために、様々な施設を備えています。"
        },
        {
            "question": "ケレンシアホテルはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "ケレンシアホテルは嶺南アルプスの美しい自然を鑑賞しながら、大切な人々と楽しい時間を過ごすことができる所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ケレンシアホテルでは予約可能な限り安心して快適な空間を提供していますか？",
            "answer": "はい、ケレンシアホテルはお客様を最優先に考え、予約可能な限り安心して快適な空間を提供するために最善を尽くしています。"
        },
        {
            "question": "ケレンシアホテルの入室基準や追加人数料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "ケレンシアホテルの入室基準や追加人数料金に関する規定は、ご予約時にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ケレンシアホテルの料金は特定の日や祝日によって変動しますか？",
            "answer": "はい、ケレンシアホテルの料金は特定の日や祝日によって変動する場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ケレンシアホテルではキャンセルポリシーや払い戻しについてどのような規定がありますか？",
            "answer": "ケレンシアホテルのキャンセルポリシーや払い戻しに関する規定は、ご予約時にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ケレンシアホテルでは未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "ケレンシアホテルでは未成年者の入室は制限され、保護者同伴がある場合のみ可能です。身分証明書の確認が必要となります。"
        },
        {
            "question": "ケレンシアホテルは禁煙客室ですか？",
            "answer": "はい、ケレンシアホテルは禁煙客室です。また、無料のWi-Fiも提供しています。"
        },
        {
            "question": "ケレンシアホテルでは未成年者との男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ケレンシアホテルでは未成年者との男女同室での宿泊は制限されており、身分証明書の提出が必要です。また、制限により利用制限や払い戻しも生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ケレンシアホテルでは備え付け物品の盗難や毀損、汚染についてどのような対応がありますか？",
            "answer": "ケレンシアホテルでは備え付けの物品の盗難、毀損、汚染の場合、損害賠償や洗濯費の請求が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 599
    }
}